有無剃腳毛的絲絲

去脫毛無早一兩日剃定
諗著去到剃啦
點知個姐姐剃到損哂
宜家一噠噠紅左同變左一粒粒
仲好痕
會唔會好唔返

反而想知有無絲打唔剃腳毛

所以我不是你女朋友

我都係呢年先開始理
以前唔理啲毛又粗又長
照短褲短裙

有陣時見到啲就算幾靚嘅女仔有腳毛都會即刻覺得好礙眼